【回風水撚】大破香港風水邪局

立法會都搞到要幾千萬維修，區區一個公園會難到我地？燈柱都鋸到倒塌，區區幾條木柱，會難到我地？

推到大家組隊行山

推

風水局係邊

冇意思

幫手推呀

學術台post唔上熱門冇人睇到

咩方法都要試

火燒旺地？
睇過好似普通燒都唔得

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

啲人話灣仔個香港回歸祖國紀念碑都系風水物，但現實層面而言，我哋必須拉倒呢啲中共殖民既標誌

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

入谷傾